突發：Tesla大手買入比特幣 直衝上4.3萬美元

蘋果全文

根據美國證券交易委員會上載文件披露，Tesla在上月購入價值15億美元（約116億港元）的比特幣（Bitcoin）作為公司資產配置。

據coinmarketcap，Bitcoin現報42,882.94，24小時升9.71%，價格一度破4.3萬美元，創歷史新高；以太幣（Ethereum）報1,692.31美元，24小時升4.23%。

ELON MUSK 係嚟真！

幣少去咗邊？

1 BTC =
$ 44,037.9
+5204.9 +13.40%

升到去火星

出到rtx40系都唔會有貨，1080都炒起